hkbn1000mb續約，sales 入

公屋1000mb續約

網上行優惠可以介紹下